======================= Tema 2 =======================

Task 1: 
	fiecare masina se opreste pentru un numar de
	caracteristic

Task 2:
	pentru a permite accesul a maxim m masini pe 
	sensul giratoriu folosesc un semafor initializat cu
	m

Task 3:
	pentru a sincroniza trecerea a cate o masina de pe 
	cate o directie folosesc o lista de obiecte pe care
	fac syncronize (directie == pozitie lista)

Task 4 si 5:
	pentru a sincroniza trecerea a cate m masini de pe 
	cate o directie folosesc o lista de semafoare
	fiecare masina sincronizandu-se pe semaforul
	directiei sale (directie == pozitie lista)
	
Task 6:
	pentru acest task folosesc un contor de masini cu prioritate
	car trec intersectia, daca nu exista masini cu prioritate
	atunci masinile fara prioritate care ajung trec instant
	intersectia, altfel asteapta

Task 7:
	la taskul 7 le permit masinilor sa treaca pana in 
	momentul in care pietonii incep sa traverseze, dupa
	ce traverseaza pietonii trec masinile care au mai ramas

Task 8:
	aici am o "intersectie sincronizata" la fiecare pas o singura
	masina de pe sens are voie sa treaca, daca au trecut 
	suficiente maisini ultima va schimba 

Task 9:
	la acest task am facut exact ca la 8, dar am impartit actiunile
	sale pe cel m cai, in structura mea am facut o metoda ce imi
	converteste vechea cale spre noua cale si alta care imi da calea
	urmatoare, astfel e ca si cum as aplica logica de la taskul
	8 pe fiecare din cele m cai.

Task 10:
	Toate masinile sunt adaugate in doua cozi, cate una pentru
	fiecare sens. Dupa ce toate trec de bariera, pe rand din fiecare
	coada acestea sunt scoas si "trec" calea ferata.